新加坡部長又出醜啦！

澄清「棉」花 與「綿」羊有別 陳振聲自嘲：需要補「眠」！

棉花出在羊身上？貿工部長陳振聲接受訪問時一時口誤，表示棉花產自綿羊。他之後表示，知道訪問出錯後，自己也笑翻了，澄清棉花並不來自綿羊，並押韻表示自己需要補「眠」！
陳振聲昨天（30日）以英語通過視訊接受媒體訪問，在回答有關國際貿易問題時，他指出新加坡沒有許多原料，必須靠國際貿易才能生存。他以口罩生產為例子，表示「比如棉花（cotton），新加坡沒有綿羊」。
視頻被放上網後，有網民寫道：「 綿羊產羊毛（wool）。棉花來自植物。」
陳振聲今天（31）對此在Facebook公開回應，表示在得知自己在談及棉花和綿羊時一時口快後，自己也笑翻了。
他說：「想告訴看視頻的人（尤其是小朋友），棉花不是出自綿羊身上，而是植物！」
陳振聲說，過去幾個星期，一直在想可以用什麼替代品來生產口罩，「可惜的是，新加坡沒有棉花，也沒有綿羊（sheep）。」
文末，他也用英語押韻表示：「與此同時，我需要去補眠（sleep）。。。」
陳振聲這則玩味帖文已獲超過3000人點贊，不少網民留言表示小錯誤無傷大雅，有人寫道「能夠自嘲真的很棒。歡笑是讓我們維持好心情的良藥。」也有人說：「部長，不要放在心上。你也是人。好好休息」，「最重要是部長和他的團隊能為我國帶來投資。」

MSMD

Monkeypoor

樓主pin this

Monkeys 或者可以產

乜乜柒柒呀坡猴

睇唔明

What do you expect from a monkey?

errr....

唔係唔夠訓，係根本唔撚識

星星轉做馬猴頭會更好

病夫

其實香港人無必要咁玻璃心周圍豎敵

先撩者賤

monkey

收皮啦死左膠

講嘢好似公司啲廢老咁，以為自己好幽默

人不犯我，我不犯人
你做初一，我做十五

捉晒啲monkey去種棉花就啱㗎喇

左膠都嫌你左膠

直頭白癡， 佢又 知唔知以前美國係棉花生產大國呀？

南方奴隸制

對香港庸高官好消息黎: 終於有外國高官柒過自己。淋病快出黎用英文話畀人知，佢知棉花點黎啦

坡狗同成個東南亞華僑都係仆街黎

廢柴

新加坡賤種

咁cute做咩
五星係代表特區啊
新加坡自古以來係中國一部分

視頻
咩撚野叫視頻

🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒

話佢monkey都影衰馬騮
正豬閪

笑下姐 講到豎敵咁嚴重

其實我地都有錯
chimps=/=monkey

新特區區徽

monkey你expect佢會點

收皮啦垃圾左膠死全家

以後可以講「棉花出自羊身上」

Errrrrrrr

新加坡呢個垃圾獨裁國家點都唔會係香港嘅朋友

坡狗你唔理佢佢都當你敵人架啦

monkey wool

Ok啦
猩加坡最on9既官都正常過香港任何一個啦

不服來便

咁多年冇理過monkeypore

佢啲官個個衝出黎奶共同柒

啲正常市民先慘

monkey flower monkey sheep

佢想講咩啊

隻笨懶拿

cotton同wool同sleep點樣押韻呀

新加波經濟轉形種香蕉啦
咁撚多Monkey 內銷都夠推高經濟

香蕉真係畫龍點睛

Monkey says
Monkey confuse

我們沒有棉羊, 只有馬騮

MONKEY SEE MONKEY DIE

monkey cotton monkey sheep

狗屎垃圾都做到官。btw佢個樣成個弱智仔咁

精英主義人唔笑黑警都吠

猩加坡

暗示廣州黑人應該去採棉花？

？？？

Monkey see monkey do said by this guys

Monkey wool monkey sleep

以為你寫monkey sick monkey die

Monkey 9up

入黎恥笑monkey

同民建聯爭取北極有企鵝睇齊

呢條友（陳振聲）原來真係白痴嚟！

Monkeys dont understand where is the cotton from

monkey sick monkey die

綿花

棉羊